想知鯨大yr3 tran八大係咪無可能？

上年讀完asso淨係得ou收 想知如果讀完今年ou高gpa有無可能tran u 同洗唔洗quit u 再報non-jupas?

冇，唔好發夢

有時啲嘢唔好勉強啦

唔係讀書既料就算啦

asso 都讀到咁 喺OU 都唔會高GPA 得去邊啦 早啲抖啦

易入難出，加油

一日鯨大 一世鯨大

asso GPA幾多？

八大trans八大都難過登天啦
何況鯨大？

有。下世 重練

唔用asso 成績再報?
重大機喎

用Asso 成績報 洗唔洗quit左先報？

多謝

唔洗 有fd讀住Bucie報bu 都入返
Btw你asso grad果陣咩GPA

正常人讀完asso都入得返三大
點解樓主會去咗鯨大既

連登仔fg月薪5萬up

識一個讀life science/biology
asso升ou year 2, year 3再trans 去bu, year 4就trans左去ust

不過佢係女,收成班仔做兵,d仔仔又岩幫佢wor

咁咪起碼25先畢業？

tran U好難
一係用返asso成績報non jupas
唔sure洗唔洗quite，問清楚好

冇啦
我識佢果陣都係22/23
佢果陣都已經係year 4